大家記住一票不投 黃碧雲 白頭佬

佢兩個係真鬼

我冇嘢講

真蠢姐
---------
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

黃碧雲ok
不過要睇到時選舉形勢
有冇其他選擇
白頭佬不了

想開傳紙仔表決先例,第日唔洗圍立法會啦,直接係屋企搞掂,咁痴線仲投?

尊貴的議員都怕事的

咁快就開post 話唔投邊個？

可能佢地唔選呢

睇埋出選名單再講吧

又唔好咁
佢地蠢姐
唔好分化

全民健身計劃

黎緊我地進行義教，識，唔識都可以歡迎咁多位巴絲加入

提提大家 呢個谷唔講任何政治
只係單純想出嚟約大家做下健身
記住 我地健身目的係為左以後俾人追可以跑快啲，搬野可以搬重啲,有危險可以保護到自己！

蠢仲唔夠死？

再算啦

理撚得佢 總之投建制派對家

起碼識投票